幾點整文宣牆係最好 ？

第一次整同自己一個
唔知幾點好

最好JOIN 當區文宣GROUP

幾點整唔緊要 唔好自己一個
叫埋啲fd一齊安全啲

明白

唔好自己一個 去TG加人地地區組

想問知唔知屯門有冇TG 谷

入 新。全港連儂牆消息頻道 佢會有講